{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/OPEN-YY-(TheOpen-Product)/GM0023110310797/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Insulated Wide-Leg Pants - Brown"
    },
    "text": "OPEN YYはThe Open Productが製造した商品で、商品番号はFW23/QQ3Y21TO1Dです。 今シーズンは深みのある冬のムードを披露するブラウンカラーのパンツを披露します。 このパンツはゆったりとしたワイドフィットにほのかに輝くダウン素材で製作されており、感覚的な外観と暖かい着心地を提供します。 ウエストラインにはベルクロで簡単に開けられるディテールがあり、裾にはしっかりとしたストリングとストッパーでサイズとシルエットを調節できるので、より素敵で快適な着用が可能です。 ベルトの輪についたDリングと後ろの刺繍ディテールはブランドならではのポイントを加えています。 スナップボタン留めと4つのポケットで実用性を高め、旅行やスポーツなどの活動に便利に着用できます。 このパンツは表地と裏地、詰め物としてすべてポリエステル100%素材を使用しており、洗濯の際はドライクリーニングをお勧めします。 生地の特性上、縮率があり洗濯時にサイズが変わることがありますのでご注意ください。 また、長時間水分にさらされると、熱による変形、色移り、変色、脱色、ねじれなどの原因になることがあるので、風通しの良い日陰で乾燥することをお勧めします。 温度と湿度の低い風通しの良い場所に保管する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどこの会社が製造しましたか？",
            "answer": "このパンツはThe Open Productが製造しました。"
        },
        {
            "question": "このパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このパンツの商品番号はFW23/QQ3Y21TO1Dです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このパンツはゆったりとしたワイドフィットで、ほのかに輝くダウン素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな着心地ですか？",
            "answer": "このパンツは感覚的な外観と暖かい着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このパンツのウエストラインにはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "このパンツのウエストラインにはベルクロで簡単に開けられるディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの裾はどうなっていますか？",
            "answer": "このパンツの裾にはしっかりとしたストリングとストッパーでサイズとシルエットを調節できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはどんなポイントがありますか？",
            "answer": "このパンツにはベルトの輪についたDリングと後ろの刺繍ディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはどんな機能がありますか？",
            "answer": "このパンツにはスナップボタン留めと4つのポケットがあり、実用性が高く旅行やスポーツなどの活動に便利に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このパンツは表地と裏地、詰め物としてすべてポリエステル100%素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツは洗濯時に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このパンツは洗濯の際はドライクリーニングをお勧めします。また、生地の特性上、縮率があり洗濯時にサイズが変わることがあるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このパンツは長時間水分にさらされると、熱による変形、色移り、変色、脱色、ねじれなどの原因になることがあるので、風通しの良い日陰で乾燥することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツの保管方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このパンツは温度と湿度の低い風通しの良い場所に保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 559
    }
}